[星期四] 深夜播歌Channel (吹水/聽歌)

凌晨播歌Channel(歡迎點歌/吹水)

時間: 0245開始

英文歌為主

link: